皇天尻殺: 香港出現強調親中思湖 滅絕港人

我哋絕對唔會畀佢哋得逞

你咁樣做係唔會令到我驚架

推一

pish 1

pish 2

思潮

pish 3

pish 4

本土思潮

全面製衡專權基因毒害香港兒女